填海唔直接等於住宅供應會增加

黎緊個賣港政府一定會係咁要提填海，
我地一定要全力阻住佢，唔比佢課水比蛆國！
因為成個計劃真正受惠既港人少之有少

有D白痴香港人以為多D土地供應，
就一定等於多地可以起樓。
睇返上面條片，佢土地一早規劃哂黎起大亞灣基建
但真正用係住宅用途既土地好少，
好多都係為中國起，而唔係幫香港人起

即使佢有計劃起公屋咁又點？
1年5萬幾新移民當中大部分會申請公屋。
大陸成13億人，係咁放人落黎，填哂成個香港都唔夠

所以政府而家係咁提填海可以解決住房問題
係混淆視聽，真正令樓價高企同土地供應足既原因係：

1) 人口政策，每日150

2) 土地資源分配不公，丁屋，富豪會所，用成個香港既資源去比特權依班權貴

3)樓價冇管制，可以任人炒賣，一直求過於供。

可能你會話，自由市場，有買有賣不應干涉。
但住所同水，食物，電力、仲有交通一樣係必需品，
咁點解電力公司同九巴、的士有利潤管制
樓就可以任佢升？

所以今日淋病出黎話填海係無可避免，真係唔該收收皮。
支持填海，認為填海就可以易上樓既連登仔，
唔該咁傻咁天真啦

根本上收晒元朗錦田粉嶺D地，多過填海。
個計劃只係想送錢比大陸

香港唔係香港人既 真係好可悲
班官可以咁出賣自己既地方我真係覺得好絕望啊

我都好無奈，仲要身邊老一輩親戚個個用微信，成日返大陸旅行。後生既就玩抖音同返深圳飲喜茶，把口成日話中國點點點好，但叫佢地返上去住咪一樣玩都係香港好

人地企出黎，就係唔想香港變到好似大陸咁
仲要話人搞事，頂佢地個肺

已經決定左，一準備好就移民
過多幾年拎住外國護照，笑柒班大中華膠

證明貿易戰真係打到大陸，
又開新稅又要香港送錢

Pish